條女好冷淡

大家廿歲頭，拍拖成一年。而我係佢初戀，網上識。佢平時宅宅地冇異性朋友，剩同fd玩。

而同我拍拖果時 佢主動攬我既次數十隻手都數得到。（平時街到見到其他情侶 班女都會好主動攬自己條仔 ）搞到我覺得佢愛我既程度唔係好深⋯⋯ 亦從來都冇嗲過我。

我諗你似水泡

咁你諗住點做

分手啦

你可能只係一個步兵咋

佢身邊一個異性都冇，得我咋

你信？

條女好清楚收兵好過嫁人